呢個時勢, 一定係去藍絲群割蓆

召喚臥位戶口出動

陳永仁出動

我係警察就唔忍喇

直接執政啦